我養你啊

🚬你養掂你自己先啦 傻仔

以為你真係養我

賓師兄真係情聖黎....

叫雞沉船?

其實當一個男人，暗地裏下定決心
要養你，要照顧你嘅時候
就算你係妓女，都改變唔到佢嘅心意..🚬

垃圾黎

我搵到了..

生炒骨 腐乳通菜 牛仔骨

［洋蔥］ 《致梁義士》

養鬼仔

妓女來講你算好彩...

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

我都珍惜他的

好好珍惜佢 唔好等冇咗先後悔

收聲啦

又話養我衰佬

牙賓又叫g?

冇call了

落小巴總站搵姨姨尋開心?

我支持黃色經濟圈

我黃ptgf

唔啦 我心有所縮

賓賓份人真係好sweet..